想養挪威森林貓

有冇渠道可以俾我有方法養到？
唔該

有方法可以pm我tg

去搵佢地買

不過唔知會唔會排到2046

How much?

2 萬基本

原來平過豹貓嫁

2046? 課金排快線囉。

冇錢解決唔到嘅問題

睇咩色

會唔會係外國breeders 買再送返嚟香港都平過喺呢度買

空運一隻要皮幾

外國breeder有咩介紹?

小推